人生冇意義了

做乜

有人要借一大筆錢

你？

之前就兩萬，依家要五萬

要黎搞咩

夾你腸呀再嘈

不要啊

bb

.gif

家事

夾我

爽皮

why

靜啦肥婆

咪嘈

想點夾仙

爽你妹 27呀

why咩

唔喎

欣宜？

掟我膠

你唔接實 咁冇默契

紅筷子夾

是咪七半

想用金塊子

是掛 唔洗卜？

rich😝

係

？？

肥婆行開

要啊就係

你送

🥢

？？？？

問下仙

行撚開

係咪可以認契媽

hi 契弟

屌你老葉

聽朝前答我
我沖涼訓

收嗲啦

點解係膠

唔係想掉咩

隻揪

c朗

27號有大黃蜂睇

唔賞再剃變形香剛

真主角 單機睇 完後john 正

星星叫

東同忽話7半ok

垃圾 唔洗頭

系 吹牙？

幾多年

坐緊鞋了

五年半

坐乜鞋

我木沖涼2年

你好

想索

老泥

想食

老泥丸子

Japjapjap

重口味

好正

你口都臭埋

好香

臭到 死開 全身發臭

我唔係屍

你睇唔睇?

聽朝卜嚕
兩年冇見

幾時 未必得閒

有木呀

咪27

愛心

你咪今年見過
雨過 東 差唔多喇
連登開左就冇見過

睇咗AQUAMAN 有幾個位嚇親 屌鳩佢
流馬尿添

John cena係幾正

好睇？

乜水

好

。。。

d人講到溫子仁救返dc

話說我仲未收到 p佢個k

唔撚係掛